大家打機會唔會打到白金?

我有3隻,都唔係專登白金...
尼爾(買盃...)
機戰V(2周目...)
莎木1(1周目)

會

唔難打就白金,有連線盃一定唔會白金

易咪同隻game真係好玩咪會

fd list有條友90個白金盃，肯定有強逼症
差唔多咩game都白金

有強迫症先會

鍾意果隻game就會

大家有咩白金

易同鍾意隻game咪會

放工已經攰 打一陣又瞓

仲要玩啲唔想玩嘅嘢 為拎個盃

bloodborne

芒亨 蜘蛛俠 horizon

作為芒亨死忠我都係冇白金隻mhw大細金太浪費時間
咁多代淨係得4G儲齊哂因為果段時間係極度得閒冇野做先會機械式咁刷哂

人中之龍

得lol

刺客英國、埃及、希臘篇
Horizon
Far Cry Primal
Dishonored 1+2
Wolfenstein New Order + Old Blood
Metro系列
Heavy Rain
Lego game x6，打緊第7隻

係有少少強迫症
因為覺得有白金係深入玩過一隻game嘅象徵
唔會浪費買game嘅錢

真死忠每日keep住玩應該慢慢都白金左
利申有friend出嗰日玩到依家每日玩仲未停

無雙系列嗰啲追白金盃真係煩撚過閪
出一個瘋狂刷野既模式
之後有個盃就係要你完全爆左嗰個模式佢
蛇魔2U 無限
三國無雙7 將星
基本上自己因爲呢類野放棄左無追無雙類game既白金

有隻game岩岩出一陣就白金左
GVS 最煩要煲1000場online only
得閒打下唔覺唔覺都1000場

如果冇朝住白金既目標就算keep住玩都唔會白金到
因為唔會特登係地圖掘野儲食材同打d雜魚既大細金而係會打d自己鐘意既野

無雙

睇要求
唔洗太多時間/太難打就冇乜所謂

芒亨 蜘蛛俠 無雙大蛇3
Bloodborne
Ghost recon
Horizon
Until dawn
火影

其實都係易先會白金

你都幾癲 lego好難白金

得horizon同spiderman白金到

容易白金嘅咪會
好似蜘蛛俠周圍盪下盪下就白金咪順便做埋
DQB2啲時間類成就，砌下屋就10幾個鐘又搞掂
打機自己想玩就玩，做啲唔enjoy嘅嘢攞個虛擬証明，成件事太重奴性

lego唔難呀，重覆性高姐，
最花時間係要100%進度，
每關玩兩次，大地圖全清，望落好煩，
其實你要收集嘅所有野都有提示，
不過大人玩lego可能會悶到棄game，
我係少數唔怕悶嘅異類

我同姪仔玩marvel2個隻 都覺得有d解迷幾難

有時你可能打爛多d野就會解到
eg. 隱藏機關，要組裝嘅bricks
但最初可能意識唔到要打爛果舊野
所以lego係鼓吹人做破壞王

所謂白金只係game廠夾硬延長遊戲時數令你覺得抵玩d嘅手法,根本冇意義

以前讀中學會
都有13-14個而家
大左讀U唔會
機都唔會有時間打
而家一年頂多只有2-3隻單機我係想玩
例如今年watch dogs 3
可能會租埋last of us 2 , 亦可能只係睇人玩算
只會租一至兩星期 唔買
搵個free weekend 玩
過關就算
還disc

鑽石左

熄左獎杯

mhw之後有出d救濟任 易d有大小金
得翻古龍 同 黑角 真係要靠運
我隔左成年 見到巫師3先玩翻 先順便白埋

唔使刷就會，得Bloodborne白金左

其實刷返嚟嘅白金有咩意思？PvP Ranking嘅白金先有意思

Eg lol overwatch

好似之前有新聞話唔知邊個國家server，可以用獎盃嘅分嚟換game

有無巴打補link，還是我記錯咗

講起就好笑，我唔知我男朋友有幾多白金（唔識睇）。但係前排有隻好似minecraft既免費game，話唔知要做5000定500個隨機任務先白金到，結果佢一到六日就瘋狂玩，仲要逼埋我一起玩

聽講佢最後放棄左，但係一唸到一個大男人為左隻小朋友畫面game咁努力就覺得好可愛

得美國有

Bloodborne 白金真係幾好打 唔洗刷啲無聊野 一啲都唔悶 好易就白金左

Overwatch白金係戇鳩嘅
鑽石先算有深入玩過

迷宮悶到癡線

爆左就算
但已我耐性同經驗
最近玩左20隻game
爆機率0%
仲白咩金

拉掣打boss拉掣打boss係咁loop

但我覺得好難，免費送時，打一陣無玩

唔使打晒所有迷宮算係咁

好易白金個d就會
即係以前gow3咁

我有7個白金盃
Nier, God of War, Horizon Zero Dawn, Fallout 4, Farcry 4, Watch Dog, Until Dawn

第一輪d挑戰我都過唔到

Nier Spider-Man

睇下爆完機有幾多%

求其玩爆來 爽過就算 唔會白金

gow3最難真係唔係人玩

泰坦好似唔係最難
利申白左

我咁耐仲未有一隻game係白金

最難個難度最煩係打地獄三頭犬

我得nier同horizon
呢兩隻算係好易白金

仁王唯一一隻白金左
講緊未出dlc之前

打撚到收帛金

Darksoul1,2,3 畢幫都白金，其他唔會

Bloodborne 蜘蛛俠 Overcooked 2

自問有呢個癖好
好玩嘅game就會白
白金其實係廠商set俾個玩家渣乾渣淨隻game嘅一個導向
你白金咗其實已經將隻game毫無遺漏咁玩完
同埋白金真係唔難，肯俾時間就得
除咗人中，啲跳舞同唱歌真係搞唔掂

witcher 3
uncharted 1,4
infamous
telltale batman
bio2 re
spiderman
fallout 4
mgsv 追近

黎緊挑戰反metal gear 5白金

RPG驚通常打兩周目就白金
幾隻白金都係日系RPG驚(軌跡系列、Persona)

No man sky
R6
呢兩隻覺得最難白金

得DS Remastered

得罪d講句 你浪費左好多時間 d game玩爆機過下癮就算

得FF15,因為太易

廢青先會咁多時間

MHW一定要攞白金先開心

蜘蛛俠爆左機，唔想刷
但見好多人白金

我95%，差釣魚

dark souls series all 100% for sure

會 LOL 7季白金

機戰V同X，Nier, 小蜘蛛, 洛克人collection 1, lego avengers

ps4第一隻game spider-man就白金左
spidey真係周圍9盪唔覺意就會白金
而家諗緊horizon zero dawn衝唔衝埋佢,驚hunting ground拎唔到
覺得如果真係好鍾意隻game,白金條件又唔會過分為難人就值得拎

Hunting ground睇一次youtube就一定過到

GG俠
watch dog 2
DQ11
assassin's creed odyssey
bio2 remake

自問冇呢個時間同心機完成埋D收集要素
冇乜驚拎過白金

都係,差少少運氣試多兩次都有自信過晒
好似spider man d挑戰就真係睇幾多次都上唔到ultimate
好彩白金唔洗咋

得p5白金咗 一黎易 二黎個盃叫傳說的怪盗好撚型

講起P5就嬲 我得雙葉250解唔到

其他都解曬
唔知BUG左定點

一堆文字game白金

我都係lego 白金

隻bloodborne仲差一個周目先白金到

唔係一周目就可以白金咩

Bio2 我標準都爆唔到

正常要三週目
Load Save先可以一週目

解雙葉嗰個有咩心得

本身好鐘意巫師
玩前諗一定要白金
點知機都未爆就無玩

真係唔知 呢個玩玩吓就有 試吓不停轉用唔同角色玩

detroit: become human
life is strange: before the storm
好易

horizon hunting ground都唔算難，有耐性retry幾次就得，
反而拎五舊電芯果度真係要睇攻略

但好多GAMES買左都未玩.....仲有好多想玩又未買
時間有限
諗起爆多隻GAMES,好過白金一隻

識打一定打Elder Scrolls Online白金
你要控制晒PVP地圖所有據點，仲要PVP排行榜第一，排第二都唔得

呢樣野MAX PAYNE 3包哂，多人模式有每場要玩5局，有個盃要連續5局第一，加埋個單人MODE由頭到尾冇死過一命爆機獎盃先白金到問你死未

我都有好多Game未玩。
咁講啦，睇下個白金條件係咪值得玩。有啲會計埋Hard Core向要素落去既。例如某Hollow Knight要爆一命模式同DLC 50 Boss Rush的，講真我真係做唔到。或者某MHW要齊大細金既，我亦無咩興趣。

但如果你話啲獎盃係設計到可以邊享受隻Game邊打的，例如BloodBorne要你打金杯尾王／PS4地平線既，呢啲都屬於享受Gameplay既一部份，係解的過程中會覺得好玩，唔算好難，個杯其實係純粹鼓勵你去試隻Game既其他要素同支線部份既就會解埋佢。

10年前一隻game玩爆4，5次
呢家儲game, 玩到一半就放棄左

咩GAME

連線game絕對唔會諗
例如gta 食雞呢啲
黎緊諗住試下dmc5白金 因為之前4se都白金左

全難度S
我呢D手殘都係諗下就算

要backup save又要del又要down返就不了
寧願玩多個周目

得人中6同biohazard2 白金左
mhw好似差幾隻大細金 但冇動力再開驚刷

得bloodborne 白金

正常打爆機 主線都白金唔到 一定要刷埋On9野

得mhw nier bio2 白金左

五舊電我直接睇左攻略
真係無心機特登入番去搵

搵野果d梗係睇攻略搵啦
邊會徙時間去搵

唔係既，總有d人係堅持唔睇

0隻白金盃
拎到最多獎盃既game係伊蘇8, 玩咗一週目有80%

鐘意隻game咪會 我軌跡系列全白金

我全爆only

依排玩devil may cry，白金要全難度拎s

連登有白金tg gp

2集gravity rush
仲有隻名義上白金嘅nier
因為買左一個全結局杯 同無揾齊100%文本

Link..

只要學識無傷過sos難度就得

得12隻白金 另外有2 隻100% 唔計白金
大部分都係無雙，其他都係lego 機戰同最簡單既GG俠同NIER
我手殘但係耐性十足唔怕刷刷刷
最感動係拎到EDF 5 白金,好多謝有高手唔怕煩帶我打到白金

得13隻白金

好玩同d盃唔煩先會白金

暫時list最難個隻係bioshock infinitity

如果只要一週目就拎到的話, 就會試下打到白金
所以自己白金到既遊戲多數都係SPIDER MAN, 刺客教條果類型既GAME